有冇人對7.21好緊張

一方面緊張好多人受傷，被拘捕
一方面緊張完全無事發生，行完之後，第二日照常上班，社會無迴響，國際亦開始丟淡事件

傾吓計

有冇人一諗起7.21便心跳加速

有 驚比黑社會追打

冇瞓

結果係會好多人受傷，被拘捕，第二日照常上班，社會有迴響，但係國際開始丟淡

不過點都唔會係唔去做既原因
我地係去戰鬥，唔係做場戲去討拍拍。

無事發生既話只要人夠多就無問題

好緊張

無助
因為仲有好多人等睇戲